［學車撚］想問下第一堂就上二波是否正常

琴日第一日學車，果師傅就教我轉二波，仲叫我比小小油，想問下各位巴打咁樣正唔正常 會唔會教得太快？

快又話快，唔俾你渣又話慢

我第3堂由油塘揸去九龍塘行4波
因為個師傅趕住教第2堂

我考完，pass埋都冇轉過上二波，你師傅點教架？想你肥咩？
開佢名啦

學車嗰個人鈍就快

考車可以唔上三波

佢On99